講真 唔到最後一刻都應該保持信念！！！你地覺得會升就係升架啦！！！！

如果俾眼前既少少錯折就打沉 你地根本就唔岩投資

只要信我一次！！！ 聽日一開市就不問價最近牛！！allin 個隻 一定冇事！！！

信念

收到

支持大dodo

收到麵神

屌你老母麵

跟

屌你老母

屌

跟 買對家

麵麵

壞消息消化曬，唔驚！

求下你 唔好再出黎拉

gun

講撚夠未

推薦邊隻牛

多謝大dodo我啲7500終於有救

不問價熊

股災

你all in咗先

多謝你麵神

ALL IN 熊

聽日千跌不是夢

你啱 聽日應該低開高收大陽燭

正股驚西咩

仆街了

有貨嘅好快d走

聽日入7200 破你燈

收聲啦

支持

低開高走

熊熊哈！

今個浪睇3幻8

all in

仆街，三個post，聽日唔負數都唔得了

Roger

三連燈
熊四來了

大dodo又黎

麵麵連續3個post牛 一定支持

係唔係要融斷?

出3次post
真係要牛軍死

登完油價負數到恆指變負數

多謝大dodo

molamola

7500家鄉有望

多謝曬麵麵 驚個市跌得唔夠多再燈一燈

有冇人覺得媽咪麵係牛皮熊

已all in

未入熊啊，可唔可以等埋先開車

唔好呀

put佢老母

我們一起學牛叫

大dodo一出手 便知有沒有

屌 中美trade war又打啦

連燈三次 聽日都兇多吉小

千趺都唔夠
要2千趺

星期1仆街了

我屌你老母牛雜蘭花劉龍臘鴨臭閪呀

最近牛呀！！！

價錢投資冇得輸

萬跌之日終於要黎

聽日跌到熔斷

挫折

麵你老母咩
破你燈呀

準備去證監會投訴老母麵操控市場

千跌了

一陣跌500點開市，
到時你又話驚唔敢入
咁我地點算

咁撚勤力

dllm

嘩 好似好撚有信心熊咁
信一次 allin熊 等睇樓

股joy

穩陣啦，啲7500!

今次我信大dodo, 升升下有咩可能跌一千點，一定係震倉

大dodo 三次不認熊

今次絕對唔昆

我過夜牛坐左幾日 你同我開po？
一齊攬炒

好少見咁認真，跟得過

麵仔又發功
聽日IFC條隊會唔會由天台排到落地下

廢話少講，到時貼倉

有啲肚餓， 睇完老母麵出post， 有啲想落去買嚟食

麵神，我愛你！

吽吽

講夠未 dllm

支持麵神

本身覺得做淡慘過做雞覺得跌三百點，今鋪動搖喇！

聽日二千跌

相信面面 年年有今日

明燈指路

屌撚你燈3次

借位求推

【TVB廣告商，醜聞日日唱】未經註冊就想衝出街賣藥 = 位元堂

ALL IN 係時候了

發達了？

See you on the beach

喂
你燈夠未
洗唔洗出3個POST 黎燈

dododo

唉，好彩空倉

熔斷

神喻

聽日趺二千點應該最低消費

先牛後熊OK?

借個位來.......

你班兒登正反正都放緊武肺假，快撚D做任

【TVB廣告商，醜聞日日唱】未經註冊就想衝出街賣藥 = 位元堂

要對得住tvb戰線手足

上啊 3幻 thanks

燈3次既威力係幾強？

今次仆街了

媽咪麵

等左5日 最大既壞消息出現了

聽日掃熊

對你一直有信念

面神買邊隻牛？ 跌到幾多睇轉勢？

大dodo

lm聽日大跌

可否加少少分析落去？
唔係話唔信您...

支持麵仔

麵仔連續三個post牛

連3出蕉 麵麵

屌你3個post
使唔使咁樣玩我哋牛軍

麵麵有冇買
定空倉

記住貼倉 否則

3post
今次燈到穿20000

睇死佢都係冇買

即刻入熊3

已all in
多謝麵神

收到，反手操作

我原本預計聽日會裂口跌1千點
但係最後會出陽蠋 睇黎冇了

買對家

聽日9秒9出貨再入貨

本來呢
廢佬同Trump trump講既野我都唔信
但見到面開post仲要allin
熊軍唔驚

熊軍終於可以威返次
爽過做雞

LM

咁都上到熱門

支持!

信麵麵，唔驚

燈還燈 唔好燈撚埋美股

哎屌

今鋪 首期靠你啦麵麵 千奇唔好無啦啦轉熊呀

屌 開市不問價沽

Noooooooo

好 買牛

升唔夠1500唔好返黎見我

Lm

低開一千，確係有機會做陽蠾，我會牛

4日長假開3個post燈牛
又可以見證歷史喇

連續十四日零確診都無用

熊得！

多得你唔少，燈左陣得唔得

燈撚夠未?

唉入左牛

牛佢老母 go go go

仆街了
今晚要上定ifc

等佢明日貼交易。。最快速度買熊

Dllm

7500

準備跌多次2996

本身期指低水左成千點
其實聽日係咪都大跌
跟住聽朝又一堆傻鳩話麵神好準呀，真係俾佢燈到跌市呀

麵麵今次燈得咁明顯，係咪偷偷入左熊

最近一出手就玩到油價負數，廢老要沽曬航空股

今次出手，廢老係咪要摺埋巴郡

屌你老母老母麵！！！！！

記得貼倉呀柒頭

一開市all in 熊

好心同一個交易日燈一次就算啦

have faith

熱門第一位竟然係股票

仲要燈多鑊驚死啲牛軍死唔去

屌，入唔切錢跟大dodo

不可試探你的神

睇下聽日期指開市收市咩價

信你
聽日一開市平左張short 先

我估係，上次都唔開post買熊

你應該話
好重要！ 好重要！好重要！
咁先真誠架

我有貨

快拜麵神

聽日起碼千跌

想跟嘅ching睇路
小心麵神反手
麵神未話自己買左 都唔好跟住

星期日都開Po 沽左好多張期指呀老母麵

屌你老母咩 收下把閪口啦

其實 佢放假前已叫牛

頂 我同麵麵同船

wa 三連燈 乜咁大仇口?

牛軍

咁買邊隻你又唔講點跟你啊

聽日至少-1000

DLLM等你好耐啦

我就唔信麵麵咁燈，跟麵麵！

喂啊
靜啲喇屌你

仆街連開三個Posts
今次真係drop to zero喇

唉屌你面面 比你玩撚死 輸左十幾萬

發達靠呢次啦
開市不問價入牛

所以到最後一刻麵仔信念會點

講左幾日啦ching

仆街老母麵

連出三個post

睇來凶多吉少

熊軍最後召集

又唔知插幾多

Put左 多撚謝曬

恆指負數

屌你老母麵呀！

好想睇萬跌

屌你！ 駛唔駛燈足三次呀
走唔切貨

Thx

我....屌

買牛，輪商要比錢我

IV縮到咁

麵神

未試過咁期待開市

ig升600 佢開第一個post

負恆指是咪可以去搵誠哥用一蚊買成座長江中心

不斷加持熊軍

聽日不問價熊佢老母

我屌你老母臭閪

走鬼啊！

on lun 9 升600燈到負1000

入市 買貨 唔買就白痴

-1500

三世修來同船渡
今日有幸與dodo同舟共濟，死而無憾arrrrrrrrrr

假期前買咗7500

10萬25000熊仔聽朝數錢 諗起都爽

10萬變20萬 多謝麵哥

三道聖喻 酒呀

又造市

妖到

拎左一個月早餐錢跟7500

一世人一次 最大賺錢機會嚟啦

好少見面哥咁出力

放假冇野做呀

屌你老母麵
冇錢仲想學人造市

燈到週末黑期都轉撚埋燈大棍跌，犀利聽日開市23800，收市23000，千跌日終於又到

收皮啦

只要涯到你覺得唔升我地就贏

應該會核爆了

睇來你真係好想股joy

CLS

條友真係平時冇留意麵麵d post

佢上星期三 收市已經話近牛

今鋪睇嚟好大好大

我d錢啊

求大佬唔好搞美股

萬跌

麵仔
weekend ig 236
Saudi -7%...

仆直啦今鋪

一陣就熔斷

就快去ifc 車錢都無啦

一講完weekend ig 由+25 轉- 35 點

聽日開post : 唔玩啦俾返錢我。

聽日又跌到仆街啦

等睇麵神彈弓手

條友真係唔識架喎

邊個位止蝕？

仆街鳥

in 大dodo i trust

玩L完，連走嘅機會都冇埋

神既旨意係in開市未死既最貼價牛
要燈爆可能係打完即彈
如果真係要反手應係 遠少少既近牛all in

屌你

我冇玩
但幾得意

我啲美股死硬啦

都督需要搵人含撚乎？

我啲港股美股扔落海啦？

66906

食粥食飯睇呢鋪
面面唔好令我失望

屌你老母唔好阻住睇正經Post

有幾正經呀

千跌

屌你咩

4:01

對唔住各位清
我都係唔敢

麵
俾條生路行吓ok?

等睇聽朝買熊 暴力救市

最早一刻就要動搖，收到晒

沙特股市跌左7%

牛軍要等麵仔星期一斬倉

仆街 全倉美股 道G俾你燈到兩個trade days跌近千點 放過好友啦大dodo

麵麵咁堅定既態度真係好型

we trust 2幻5

咪串呀

成手都係熊 本來驚聽日跌唔到1000 點 依加輕鬆晒 多謝麵神

面神搵左隻最近牛既number未

熊四

有佢加持，2000點

油價都可以燈到負數依啲小意思

誓死追隨大dodo

過兩一個星期開po:人生要搏盡 點樣唔買極熊 all in or nothing

多謝麵麵

平步青雲到22000 。到時希望麵神高抬貴手睇淡

近排好等錢駛？燈得咁密

好驚呀 買左期貨

張圖咩意思

你睇到咩意思就咩意思

個墊好似好厚咁

more

洗唔洗出幾個post呀大dodo

佢唔信咪由佢

屌你老母玩完未呀

7500 8.3 有得番家鄉啦
但我都有7200

大家一齊跟麵麵學投資

你仲鳩過廢老菲比斯同傻佬Elon

三個post一齊燈 以為負負得正 點知再負

媽咪麵放假前幾日已經叫左牛喇.
燈力十足

麵神出口，笨人出手

睇住老母麵買

多謝
聽日等收錢

【成交提醒】成功買入1000股南方兩倍看空恒指()，成交價格：7.400，此筆訂單委託已全部成交，2020-04-28 15:20:35。

皮膚好撚滑，唔撚識食

厚墊同滑有咩關係

話你厭三厭四，明明係正野黎

收嗲啦屌

收到！麵神！！！

你唔係走左架咩

咁多人睇淡 大鑊了

得啦
講咁耐原來無貨係手，𨳊噏當秘笈。
到時升 就出嚟認屎認屁
到時跌 就話無買過 燈唔到

支持！

麵神真心多信徒😂😂

屌你老母唔好燈死我隻股

買熊定long put好

【成交提醒】成功買入115股道指ETF-Proshares三倍做空(SDOW)成交價格：31.740，此筆訂單委託已全部成交，2020-04-28 17:42:21。

講三次，睇黎今次破燈

睇條傻鳩麵見開市升跌咪淆哂底唔敢入，之後又開po話自己冇叫人買牛同上次油單野一樣

麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵

唔緊要。只要佢開post就得

佢收咗市先黎開post

屌，收撚到

聽日一開市不問價最近熊ＡＬＬ ｔｈＥ ＦＵＣＫ ＩＮ

本身美國都跌，仲要燈

跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟跟

好心你all-in啦，成日搞搞陣

g 持麵麵

不問價9:15 買入long佢老味

跌呀啦

狂沽

牛三軍最後召集

有麵神無窮人

gun!

貼倉

想再推提大家，p牌推唔到

信大dodo 一齊入牛賺大錢！

屌...本身坐咗4日牛 見到麵神開post決定一間離場...

屌你 燈完未

Gun

呢鋪真係牛b死了，好一招庖丁解牛

要熔斷了

仲有機會咩？

牛B 死了

今日開市即係最高位低開超低位收

唔單止係熊咁簡單，直頭要超遠熊，遠近你都燈埋，真係有心睇到你今次

打左把喇 on9

本來跌成千點先打靶唔撚驚
依家腳震撚過貓王

屌 咪撚燈啦

Same here
渣緊超遠牛諗緊走唔走好

面神叫開完市先入
唔知點解覺得今次唔燈

你幾撚時死？

我初初都唔信邪。。。

轉個頭就變近牛/屠場牛 值博

241牛收皮

升緊啦！

恆指會唔會變負數

岩
利申渣緊139牛，等變近牛

屌你老母 平時笑得人多 估唔到今次同你同一條船

想問下ifc天台多唔多人
驚比人罰埋限聚令，有共同目的

五窮六絕呀大dodo

好彩星期五已經走晒啲美股....

800點！痴線！
股壇阿基拉。

大dodo開市入牛唔好走數

怕大家理解錯大DODO 神喻

年中究竟有幾多人 比麵麵逼上IFC 天台

老母面

準到

千跌呀

唔到你唔信呀

又贏

準撚到

又中

支持大神實彈操作

大dodo又一神作

熊三啊啊啊啊啊

大dodo 開市入硬牛

一個報復性反彈就刮醒你班叛徒

千跌!!

開市前點買？

再度証實面神係大摩做既傳聞係真

大dodo買撚左牛未？

屌你老母,我份身家

好勁

先跌800

麵神一向反手
你地跟唔到係你地既問題
雖然佢有時收左市先講又係仆街左D

dodo好準

港股巴菲特
價值投資 OUT 了

屌你老母媽咪麵

大DODO

頂，依家先見到個post

出左幾個post發功啦喎

勁能到

開市前想入熊都入唔到

三連post真係唔講得笑

放咗隻牛未

以前要估升跌 依家要估埋麵神真倉係邊面

哇屌

對麵神要有信心

今日仲未完，未到最後一刻

其實佢話開牛買牛係無錯
一開跌800 唔通插落千幾咩

唔好燈.. 一陣真係千跌

大dodo 開左市 買邊隻牛

熊軍大dodo深入敵陣重傷牛軍
高招

又燈

全力put

腳震未

Cls

面仔你出少句聲啦

面仔真係好撚準....

我想佢出多幾句聲啊
4點前出

可能麵麵已經想反燈自己 根本買左熊

多謝媽咪

麵麵好勁

重手熊

千跌啦

支爆靠麵神

我愛麵麵

唔信麵麵小心仆直

高追左隻熊驚死
點知

又岩喎都已經千跌 梗係入牛啦

聽日一開市就不問價最近牛

一開市跌700
而家已經950

跌緊九百幾點

點解咁撚on9 升左2個星期先升5毫 一跌就跌左6毫 ....

人格分裂....

估唔到你咁早認俾人hack account

就係唔撚信 跌落去比我睇

打左靶未啊

即刻打左靶

賺左147% 多謝麵麵

麵麵麵麵，請你食個麵In 麵神，We trust

未試過咁大跌幅係3個post既威力

屌你老母面

長買對家真係變股神

之前升左一千跌返一千姐
我就唔信日日千跌

你唔好同麵麵
油價都可以玩到負數

我地一齊學牛叫 吽吽吽吽吽 ^_^

跌完800再聽麵麵入近牛
大市仲要跌到940

屌你老母 比你燈撚死咗

屌你老母 捉撚埋你去ifc

真係 垃撚圾

水人買自己唔買 正仆街

老母麵

笑撚死

7少陣啦老母麵

你唔夠麵麵玩架啦

利申：曾經受害者

屌你老母 比返啲錢我

3個post今次要跌3000點

麵麵求你買熊喇

不可試探神

聽日仲唔仆街

事實證明睇一個字就夠

要繼續牛，堅持！！

執咗一億 thx

媽咪麵今次不成功便成仁咁
今晚美股係咪又熔斷

垃圾媽咪麵
以後唔撚信你呀

面仔點睇巴佬條廢佬講野

巴打..坐左幾耐

信者失救

升返晒喇 點睇呀 老母麵

你老母臭閪

走唔切

麵神西啲定波神？

留名等睇麵神今晚衝出來話美市果邊升翻曬無事

推

麵麵有無最新指示

end game 了

中

今次冇啦。。。